%@Titre: Paris -- 2000
\par\compo{1}{paris2000}{1}{
\begin{myenumerate}
\item $D=\sqrt3-1$ et $E=\sqrt3+1$.
  \begin{enumerate}
  \item Développer $D^2$ et $E^2$ et donner les résultats sous la forme $a+b\sqrt3$, où $a$ et $b$ sont des nombres entiers.
  \item Démontrer que $D \times E$ est un nombre entier.
  \end{enumerate}
\item $KLM$ est un triangle rectangle en $L$.
  \begin{enumerate}
  \item Calculer la valeur exacte de la longueur $KM$.
  \item Calculer l'aire du triangle $KLM$.
  \end{enumerate}
\end{myenumerate}
}